[有圖] 西九高鐵站旁的住宅好近地面

小偷突入

成千萬一個單位 你買得起先算啦 理撚得人咁多

住得離地又話人離貼地又話人貼地

15年前（2002年）同一位置，仲係廣東道政府合署一部分

扑野大聲啲喺條街到都聽到

公共空間平台行去私人露台